有冇身邊親人係有糖尿病？

睇到好多新聞，報告都話好多肺炎死者都係有糖尿病....

你地會唔會都好似我咁擔心到死？

晚晚訓唔著？

自推 1

自推 2

我真係擔心辛苦左好多日都訓唔著....

好痛苦....

屋企有人糖尿， 叫他咪出門， keep住血糖機看血糖， 無乜大礙

但我真係驚到死...

你屋企人真係咁多日都冇落過街？

自從有呢個肺炎，本身已經好怕自己中招。

依家仲要怕自己中左累親人

我代他落街買野， 他留屋企。
其實都係心理壓力問題。 你找d其他野搞， 分散注意力就自然會好d.

個人來講， 番工買送做家務都夠累， 無乜時間去怕死了

我估你都係王子公主， 俾人照顧慣

我係一個好焦慮嘅人啦 少少野都諗到好大件事...
身邊有人一咳就開始緊張，覺得係咪中左啦，要死啦....

有，但佢都要出門口翻工
只可以提佢做好保護措施
無得驚咁多

尼樣幫你唔到
但建議你唸野要清楚問題所在。 你只可以解決自己控制到的野， 好似護目鏡，口罩。
控制唔到的野， 你最緊張再屌鬼， 都係唔會改變。

你個問題係無安全感者。 找個俾到安全感的人你就解決。

係咪真係得我過份緊張？

我屋企人可以home office, 但有時會落街買餸。
我應唔應該唔再俾佢落呢

我係睇完好多咩新聞呀個d，講到企埋一齊15秒都中咁，我就覺得會唔會避唔到...

仲有撘𨋢𨋢入面個抽風會唔會都痴左病箘

好啦...我認我好顛

咁的確經濟許可， 最好就唔出街唔番工。 咁就唔使搭lift.
但你經濟唔許可，要番工搭lift坐黨鐵都無辦法， 唔到你控制。

我幾時會因為緊張而死...

有時好衰咁諗，不如我死左佢先...咁我咪唔洗再成日驚呢樣驚個樣囉......

應該話本身有長期病患
都會容易俾病毒入侵
哩個病到目前為止都係droplet傳播
只要戴好口罩 隻手唔好周圍摸 洗手
真係注意個人衛生囉

我見支那同其他國家咁多人中，就諗係咪唔係droplet咁簡單，一諗起又驚

我老豆
仲要成日唔注重個人衛生
唉屌 話極唔聽

佢仲有落街嗎？

依家啲人低估左隻病毒姐

會 仲要糖尿+血壓高
好驚佢有事

有
其實都好驚㗎，但無理由完全唔俾佢出街
多啲留意佢身體狀況囉
佢落街買餸都一定會戴口罩，㩒完lift掣開完門一定用酒精搓手液
唔俾佢係出面食嘢，淨係買外賣返屋企食
減少去醫院診所
盡做啦
咁都中，唯有認命

我係木街仲見到有人唔帶口罩

仲要依家都見話中招同重症都有慢性病